中國外交部耿爽：別國無權假借聯合聲明干涉香港

美國總統特朗普周二在聯合國大會發言時提到香港問題，表示美國將密切關注中國中央政府處理香港問題的方式，並呼籲中方尊重《中英聯合聲明》。 在北京，中國外交部發言人耿爽回應時強調，香港事務純屬中國內政，任何外國政府、組織和個人都無權干預。他又指香港是重要的國際金融、貿易和航運中心，把香港搞亂，不符合包括美方在內的各方利益。 中國敦促美方恪守國際法和國際關係基本準則，切實尊重中國主權，停止干涉中國內政，停止發表不負責任的言論，多做有利於促進香港繁榮穩定、多做有利於促進中美關係發展的事。 至於《中英聯合聲明》，耿爽再次重申，《聯合聲明》已經解決了歷史遺留的香港問題。隨著中國恢復對香港行使主權，中國政府依照憲法和基本法對香港實行管治。他又指根據國際法，其他國家無權假借《聯合聲明》干涉香港事務。

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2019

明搞鳩你喇⋯吹咩
快撚啲出兵打柒美帝啦屌你老母

改D字又可以出聲明真係好做

所以搞鳩香港嚟懲罰美國？

中英聯合聲明唔係歷史文件咩

去討論歷史文件有咩問題

口交部係咪傻Q左

佢黐Q左線呀.jpg

樓主又share 熱狗叫人課金
熱狗抹黑連登，未敢忘記

留明睇緊爽.gif

哦
已閱

鳩噏王又出嚟獻醜

怎麼樣為之「負責任言論」？ 發表完會大肚既言論？

冇別國哪有～聯合～聲明？

耿不爽

呢加美國冇干涉 佢係同你交易 你唔撚對我地好啲佢玩撚殘你呀戇鳩口交部

我都好混亂

祝中共70 死全家